威脅PTGF性交,文員被捕

又一單

威脅PTGF性交 文員被捕
一名28歲男文員涉嫌以「搵快錢」、「兼職女友」等字眼，透過Telegram向目標少女發訊息，利誘對方傳性感相「睇辦」，其後威脅要求性交，否則網上公開事主身份及相片。警方接報後前日下午拘捕男子，正追查他有否涉及其他同類案件。

17歲女生報警
被捕疑犯姓蔡（28歲），報稱任職文員，警方以涉嫌「以威脅或恐嚇手段促使他人進行非法性行為」將他拘捕及通宵扣查，案件由屯門警區刑事調查隊跟進。消息稱有人在Telegram散播招聘訊息，聲稱一小時可賺數千元，內容提及PTGF（兼職女友），若有少女表示有興趣，他便要求對方傳送個人資料及性感照片。警方前日接獲一名17歲女中學生報案，稱對方要求見面被拒報後，竟威脅要求與事主發生性行為，否則會將女方個人資料及相片在網上公開。

警方調查後，同日下午5時在旺角一賓館拘捕該名28歲男子。警方呼籲年輕人在網上尋找工作，應先了解求對方背景及性質，避免墮入騙局，亦不要隨便發放個人資料及照片。

連登仔所為

文員仔挑選那位